\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=3cm,right=3cm,
    top=3cm,bottom=3cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\usepackage{minted}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage[argument]{graphicx}


\begin{document}
\section{Второе задание}
\subsection{Первая часть}


\text{ Первая часть задания состоит из применения библиотке ani2D для создания иерархических локально измельченных сеток. В моем примере источником выступает отрезок $0.5 \leq x \leq 0.75, y = 0.5$, вращающийся вокруг точки $(0.5, 0.5).$}

\begin{center}
\includegraphics[scale = 0.3]{mesh_final_0.png}\\
\end{center}


\begin{center}
\includegraphics[scale = 0.3]{mesh_final_1.png}\\
\end{center}


\begin{center}
\includegraphics[scale = 0.3]{mesh_final.png}\\
\end{center}
\\


\subsection{Вторая часть}
Был реализован метод задания области границей посредством команд спе-
циализированной программы (FREEFEM). Область представляла собой $O \setminus ((K_1 \cup K_3 ) \setminus R)$, где $O$ -- единичный круг с центром $(0,0)$, $K_1$- квадрат $x > 0, y > 0$, $K_3$ - квадрат $x < 0, y < 0$, $R$ - ромб $\|x\| + \|y\| \leq 0.1$.\\

\begin{center}
\includegraphics[scale = 0.7]{Lshape.png}\\
\end{center}
\end{document}


